\newpage\section*{Aufgabe 3.2:}
	Seien $L_1, L_2$ beliebige Typ-0 Sprachen über einem Alphabet $\Sigma$ (O.B.d.A kann hier von einem Alphabet ausgegangen werden, da einfach die Vereinigung der zwei Alphabet genutzt werden kann) \\
	Z.Z: $L_1 \cap L_2$ ist Typ-0 Sprache
	\begin{proof}
		$L_1,L_2$ Typ-0 \\
		$\Rightarrow$ Es ex. TMs $T_1,T_2$ mit $L(T_1) = L_1, L(T_2) = L_2$. Seien diese nun gegeben durch: \\
		\begin{tabular} { r c l }
			$T_1$ &$=$ &$(Q_1, \Sigma, \Sigma \cup \{\square\}, \Delta_1, \square, q_{1,0}, q_{1,+}, q_{1,-})$ \\
			$T_2$ &$=$ &$(Q_2, \Sigma, \Sigma \cup \{\square\}, \Delta_2, \square, q_{2,0}, q_{2,+}, q_{2,-})$ \\
		\end{tabular} \\
		Nun können wir uns hieraus eine neue 2-Band TM $T = ((Q_1 \times Q_2) \cup Q, \Sigma, \Sigma \cup \{\square\}, \Delta, \square, q_0, (q_{1,+}, q_{2,+}), (q_{1,-},q_{2,-}))$ konstruieren mit: \\
		\begin{tabular} {r c l}
			$Q$ &$=$ &$\{q_0, q_r\}$ \\
			$\Delta$ &$=$ &$\Delta_{\cap 1} \cup \Delta_{\cap 2} \cup \Delta_{\cap 3}$ mit: \\
		\end{tabular} \\
		\begin{tabular} { c r c l}
			\hspace*{1cm} &$\Delta_{\cap 1}$ &$=$ &$\{((q_1, q_2), a, b) \rightarrow ((p_1, q_2), (c, \circ), (b, \diamond)) \mid ((q_1, a) \rightarrow (p_1, c , \circ)) \in \Delta_1, \circ \in \{\diamond, \triangleleft, \triangleright\}, q_2 \in Q_2, b \in \Sigma \}$ \\
			\hspace*{1cm} &$\Delta_{\cap 2}$ &$=$ &$\{((q_1, q_2), a, b) \rightarrow ((q_1, p_2), (a, \diamond), (c, \circ)) \mid ((q_2, b) \rightarrow (p_2, c , \circ)) \in \Delta_2, \circ \in \{\diamond, \triangleleft, \triangleright\}, q_1 \in Q_1, a \in \Sigma \}$ \\
			\hspace*{1cm} &$\Delta_{\cap 3}$ &$=$ &$\{ (q_0, a, \square) \rightarrow (q_0, (a, \triangleright), (a, \triangleright)) \mid a \in \Sigma\} \cup \{(q_0, \square, \square) \rightarrow (q_r, (\square, \triangleleft), (\square, \triangleleft))\}$ \\
			& & &$\cup \{(q_r, a, a) \rightarrow (q_r, (a, \triangleleft), (a, \triangleleft)) \mid a \in \Sigma \} \cup \{(q_r, \square, \square) \rightarrow ((q_{1,0},q_{2,0}), (\square, \triangleright), (\square, \triangleright))\}$
		\end{tabular} \\
		
		Hierbei erfüllen die Drei $\Delta$s folgende Funktionen: \\
		\begin{tabular} { r l }
			$\Delta_{\cap 3}$: &Kopiere den Inhalt des ersten Bandes auf das zweite Band \\
			&und setze die Leseköpfe dann wieder auf beiden Bändern auf den ersten Buchstaben des Wortes. \\
			$\Delta_{\cap 1}$: &Bewegungen auf dem ersten Band zu äquivalenten Bewegungen aus $T_1$ \\
			$\Delta_{\cap 2}$: &Bewegungen auf dem ersten Band zu äquivalenten Bewegungen aus $T_2$ \\
		\end{tabular} \\
		
		Somit ist klar ersichtlich, dass $T$ quasi $T_1$ und $T_2$ parallel ausführt. Hierbei können Übergänge aus $T_1$ nur auf Band $1$ ausgführt werden und Übergänge aus $T_2$ nur auf Band $2$ ausgeführt werden. Weiterhin speichern wir auch für beide Bänder (mehr oder weniger) beide Zustände, dadurh dass wir das Kreuzprodukt von $Q_1$ und $Q_2$ als Zustände betrachten. Akzeptiert wird ein Wort nur, wenn wir in den Zustand $(q1+, q2+)$ kommen, also wenn wir auf beiden Bändern das Wort akzeptieren, also wenn $T_1$ und $T_2$ das Wort akzeptieren. Somit gilt: \\
		\begin{tabular} { r l }
			&$L(T) = \{w \mid w \in L(T_1), w \in L(T_2)\}$ \\
			$\Rightarrow$ &$L(T) = \{w \mid w \in L_1, w \in L_2\}$ \\
			$\Rightarrow$ &$L(T) = L_1 \cap L_2$ \\
			$\Rightarrow$ &Es ex. eine TM, die $L_1 \cap L_2$ akzeptiert \\
			$\Rightarrow$ &$L_1 \cap L_2$ ist eine Typ-0 Sprache. \\ 
		\end{tabular} \\
		\qedhere
	\end{proof}
	
	
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		